燒山講述自己點解由憎侵侵轉變成認為侵係最偉大總統

(中字)我為何稱特朗普是美國最偉大的總統！？Trump總統任期回顧【第一講】〈蕭若元：理論蕭析〉2020-11-06

燒生又係你呀

根本係想燈死佢

玩咁大

最偉大相反係最仆街
咁都無所謂嘅。唔好支持佢就得啦

人渣法西斯

麵麵v.s.燒山

呢個係一場人類向神明挑起嘅戰爭

1:04唔覺意舉左中指

唔想知
收下把閪口咪燈thx

佢真係好憎侵

登登登~

屌你, 駛你講?

你依家先明, 證明你係廢老啦

共產黨呢部棋行得太靚，大家醒未

推po感謝